Lihkg新Logo 大家點睇？

大家點睇？
會唔會好奇怪

幾好既

怪怪地

可以俾啲意見

柒

有d柒喎巴打 大改佢再黎過加油

中間好似CALL4VAN

個字型好核突

咁撚似電訊公司標誌嘅

你個名都唔差啊

好唔掂

第一眼以為csl

冇左個笑哈哈

唔鐘意字體圓啲好啲

屌

其實，依家Logo係咪唔流行整色整水

好多都係用黑體字求奇打上去就算

個人觀感
字型好有送外賣/送貨既感覺

Sorry 真係唔靚

D字體試下用粗體 直角D

其實個笑哈哈都OK啦

似電訊公司d logo

幾好

好撚柒

我都有同感 點解會咁既

same

似電訊公司

下次努力

我覺得似快餐/外賣
試下用金字塔做concept？

好柒

同感

不如將個G 字改到有個人屈住腳玩電話？

我覺得似世紀21

求其畫咗幾個
睇下有無參考價值

鍾意依加果個多D
Btw 加油

無力

有消息會通知你嫁啦 你可以返去先

正中間果個

中間果張幾好

記得廢紙要雙面用

第二張有啲似pornhub個icon

唔知點解第二張我諗起RockStar

有創意我鐘意，努力呀巴打

唔好意思 多謝你地嘅意見 當我冇講過

i嗰點用+號?

似啤酒牌子

劣質設計

大家樂咁樣

講講下又有d似

有少少似呢個feel

可以掉落垃圾桶 多謝咁多位巴絲打

期待新既作品

太花巧

搭住車劃

仲好似vango便利店Tim

Agger

走喇

7

我地有消息會再通知你

呢個正

+1

個 Li 好大陸 feel

不如一次過改哂 中英文名啦1

唔知點解我望到會諗起駕駛學院

真心怪怪地

好有速度感

好似d街邊西餐廳

設計好講天分

Gta?

Design撚表示
無左而家個哈哈笑,點代表到LiHKG

Btw,設計系無人權

似大快活喎巴打

呢個好掂 連巴快啲參考下

agger

我都覺得似

半途出家

第一張似大家樂

咁樣大家唔洗打側個頭睇

牙膏？

....多謝你呀

唔洗客氣 唔洗打側個頭睇咁辛苦

呢三個揀就一定係中間嗰個.